中環人散水呀

大量防暴大道中 & 德輔道中2邊包抄

推

當黃藍一半, 黑警拉晒所以黃色, 之後就可以開始選舉

push